Kohtu korrapärast olid kohtumehed koos. Peakohtumees Hans Rick. Kõrwasmehed Mart Wärtmann, Mihkel Sengbusch. Kirjutaja Karl Waarmann.
1. Juhan Sengbuschi kaebtuse peale sai kohtu kutsutud Juhan Riinu.
2. Mihkel Silbermanni kaebtuse peale sai kohtu kutsutud, AllikultKarl Aasa ja Mihklile tunnistusmeheks Jaan Piiskop ja Juhan KassmannKolust. - jäid kõik tulemata.
Kohtu päew saab 1sel Webruaril peetud. Siis saawad need ülewel nimetud mehed jälle kohto kutsutud, Juhan Sengbuschi ja Mihkel Silbermanni tellimise peale.
Pea Kohtum. Hans Rick XXX
Kõrwasmehed Mart Wärtmann XXX  Mihkel Sengbusch XXX
